(整合包)地方的武士需要性愛！點擊猛男以展開激情對話

自從連仔係成人台禁止交友，招SP活動之後
依班狗公就好似小強咁，打極都唔撚死
佢地當然唔會就咁樣算，無左成人台招sp 唯有入 telegram 谷搵食架啦
堆狗公只要見到icon張相係女人就會即刻衝過去pm人
就好似依個咁啦

係萬幾人面前問巴打幾錢一鑊

[/size=4]

一摸成張度都係水，你摸水龍頭？

當依位巴打同我講返依件事之後，開頭無咩野

直到佢比左依張cap圖我睇 就知道有野玩了

我用左5分鐘時間，組織左一個30人撚狗公智囊團
我地今次行動代號係：地方的武士需要性愛

傾左唔洗5分鐘就約人出去，洗唔洗咁心急啊你

依班智囊團果然夠痴線

有人建議book左酒店先再講野啦

於是就開始引佢

識玩一定叫佢影條j上黎啦

嘩屌你，唔知個位巴打比男人打 j 打到射係咩感覺

人地飛機都打埋啦，我地點都要交下貨既…
上網求其搵左條女send比佢

條仔蠢撚到咁，我終於明白點解仲會有人信電話騙案同跌錢黨了

book房就咁放過佢？
我地梗係有d任務要佢做啦

最後，佢真係book左酒店…

待續………

無碼圖

司徒奈奈啲frd嚟？

萬幾人嘅群交真係盛況空前

痴撚線 依家吊厹唔只係呃j圖
連酒店都book埋

結局保證你滿意

留名

出樣啦

屌你張武士相

咩叫著起龍袍唔似太子
睇完呢張相我明白喇

帽士嘅
小心佢用帽事刀劈你地

無碼圖放link啦

人地都唔係連登搵食
係TB Group搵食關你撚事咩

留名花生

痴撚線第一句就問扑唔扑野

抵死依家被人狗咁撚

😂😂😂笑到gapgap聲！

等陣嬲到斬人呀

😂😂😂

真係咁緊火

話唔定人地一房兩用啫

lm

司徒奈奈都係咁

你遮左嗰d 位都冇遮冇分別

留名笑死

好慘 唔夠膽睇落去

Lm

一房兩用

lm

狗公根本係未進化嘅人類
只係識屌屌屌
同自己老婆屌當然冇問題
最有問題係周街呃閪屌 重衰過叫雞

支持樓豬撚班馬嬲

好傻仔

留名待笑

咪劇透啦

笑撚死

留名
但通常上左連登就會比人發現而無結局

間房book尋晚
咩都完左啦

留名 帽事刀 好驚見血

快D啦

快

佢真係好撚尻痕

留名跟進

哈哈哈
抵死

笑4

好正，好想入撚狗grp

正當我地諗緊可以點樣玩落去時侯

突然又有狗公pm巴打

成件事開始變得有趣

所以我地係度諗有無機會可以將佢地約埋同一間房

快post

此帖必火

癡線

好撚高招 留名等笑

估唔到依位大隻仔同武士 BB 一樣咁心急

屌

撚狗好

30
40都黎緊

厹為左屌閪可以去到幾盡

好大隻

有冇呀⋯係咪人地想玩返你轉頭

都似似地

笑死

Live

巴打話：本身見佢考海關都唔諗住搞佢架啦，廢時到時工都無埋啦

點知佢係咁話幾時得
你咁想見到武士，我無理由要阻止你架

究竟碌鳩要有幾短先會用兩隻手指打飛機

Lmlmlmlm

琴晚笑到

我諗佢地本身都睇到呢個post

懶係正義釣狗公 其實咪又係仆街玩鳩人

利申 食花生 出post未呀

樓主係咪已經約埋佢哋出嚟
成件事完咗先放上黎
其實我都有玩app釣厹
經常性你乜都冇講過就有個男嘅就自己沖過嚟叫你老婆
然後就影埋碌鳩俾你睇

快啦

第一條厹誇張好多 係抵撚佢死既
第二條仔有少少似夾硬凑埋一齊黎玩咁
對話亦係正正常常 女仔開口引人話想搵sp先

第二個有少少磨菇。

第二個其實正正常常

第一個

Cls lm

痴撚線

😂😂

你係一個勇敢嘅人
各位巴打絲打會記得你架

無心之失
連仔大人有大量放過我
最多以後唔屌鳩你

笑到咳曬出黎。reply 錯左 failed

好啦，我地睇返武士BB 先

無理由叫你坐成晚酒店咁無聊，當然梗係叫你去買野野啦

原來武士BB一早去拎房，狗公為左屌西可以去到幾盡

17001

一路望住條河一路比大仔佬插

17001

入戲肉啦

要搵食上交友App都得喇

Pm tg真心智障

連登到底有幾多智障以為有咁多真絲

點解條友都仲未知自己俾人撚緊

LM 學下野
第一個完全係弱智，駛少少錢搵酒店 咪唔洗俾人玩
完全唔明點解會咁做 連登絲隻閪香d? 正一on99

利申：自己都係厹，上網食過下女咁
但唔會用低劣既手段去乞閪屌

自行了斷

根本而家交友app都係格劍大賽
全部都係男人玩

志成先生？

笑到仆街
留名等睇武士同大隻仔hehe

幾百蚊買個教訓，其實我覺得係做緊好事，幫人教仔。

不過唔好出無碼相啦，比個機會人啦

留名食花生

好殘忍 唔好啊

成個post 都好好笑

加速

點解佢會知你識噴水既

成班厹個個都話你識噴水 噴撚到成張床單濕咗啦

強貼留名

嘩，"木台"布都買埋

正當我地玩緊武士BB時候，大隻佬開始有戒心

究竟到最後佢兩個約唔約得成

吾系甘尼都齊哂

緊火

留名
撚狗咁撚

可能又一對cp就係透過連登相識

叫佢地開門時比暗號

有尻的妖魔卻扮女郎

lm睇大隻仔無碼相

撚狗post最好睇

唔會喇 ，總有女人玩

LM

lm 笑撚死

好緊張

快喇，牛屎佬，爆喇F5

好好笑
等緊結局

快啦 樓主

好睇過戲

比暗號聽到把男人聲已經知唔對路

笑撚死 lm

我都好緊張

沙田集合沖上去？

拍門三下 你著左我對西瓜

咁都有烈士

between, lived 樓主加油

求下樓主快d

F5

F5都爆撚左幾粒喇

無咩電，等等

玩開tg谷既都唔好得去邊，臭G

正

一出聲個下就個中伏

幾好笑

加速好嗎

係咪冇撚睇字
屌尻你睇下幾時book房la

好多人mon緊po

高汁 好耐無咁既貼

淫賤樣真係有得睇
相由心生

live!

Keave name

咁撚樣都30歲

成個李思折咁

真心戇柒鳩，女唔是咁吃的

快啦 好想睇
利申：扮緊工

痴撚線成件事好撚癲

cls
G持牛屎佬

仲要俾人公開處決，鳩 細無藥醫

好緊張!

諗到佢係到約女屌 真係好想嘔

厹抵撚死

牛屎佬快啲加速

lived 留名跟進
其實點解會有人覺得自己就咁問兩下就會有女想比你屌
世界係咁簡單 雞都要乞食喇
重要見到有大波妹就9衝 老細 呢到香港黎嫁 大波少少又淫底既 一早就比身邊既厹瘋狂約炮屌屌屌喇
點輪撚到你呀

人地大隻又靚仔
有閪屌有咩咁出奇啲囡又係自願
樓主死毒撚妒忌人有閪屌就放人上黎on99

仲要個樣咁撚柒，好心疴篤狗尿照吓個樣先啦

仲要話自己了兩了就搞到人成床濕哂 嚇到賴尿就有

Live左

繼續啦屌

有女係咁horny嘅，不過唔會食咁嘅支那狗樣囉！

蝦條皇個個都係咁嘅樣？

live

你係2個入面嘅邊個？
同埋邊到有靚仔

仲有幾個鐘，無理由唔比野你做既，同我落去買野食啦

今晚武士BB同大隻佬嘆蠟光晚餐

智囊團表示，好貼心啊，買埋比大隻佬

已踏入月黑風高麗豪夜

大隻仔都唔係咁差姐 講野正正路路 咸濕得黎都算斯文呀

笑撚死人咩

加速啊

仲好睇過故啊
推

衰on9

大隻仔都蒜磨菇嘅，佢見到帽事柒頭會唔會擲佢落街呢

live左

F5爛啦

我頂唔順喇

點解唔正正經經call 隻g

出啦

屌佢老母每一下F5都有好幾個新留言

扮工睇緊呢個PO

點解永遠條女叫佢地send乜就send乜

扺啦

好撚緊張

武士

真係聽話過隻狗

正啊

大隻仔

樓主呢？

唔好遮，直接俾原圖啦

如果一打開門大隻仔見到武士得條毛巾，嗰一刻是歷史見證

大隻佬都黎緊啦

faster

推
等結局

推 不能只有我看到

睇到好緊張

大隻佬好無辜

推呀

勁撚刺激

到底結果會係點呢,會唔會反高潮大隻仔冇女屌緊火得滯當武士個屎眼係肉便器咁屌呢??

樓主好波

小二: 花生~~

下次另一邊可唔可以搵個基佬，咁先完美架

大隻佬連涼都唔想一齊沖就開波
使唔使咁緊火

好似我細個玩電話
駁個3conference 俾兩個唔識既人
我係中間聽

一推再推

臭到仆街
仲話做完GYM

地方的gay佬需要sp

聽住佢地d對話真係笑撚死

快快快

大隻仔感覺上唔會出現

Push

一邊睇一邊幻想大集仔嬲到捉住武士來屌

好心急

好緊張呀！

武士好好笑

隻

緊張過睇戲

識武士真人 講嘢好幼稚

點先可以入智囊團

F5F5

究竟邊個係1邊個係0

大隻佬快D啦，武士BB催緊你啊

屌你咩，GOOGLE都唔識睇

f5

Lived
留名 多謝巴打

手汗都出埋

大隻仔好無辜

留名等食花生 好地地去叫下雞咪算囉 pm人tg

快啲啦

想同大隻仔扑

其實佢兩個最後喺間房做左d咩樓主係唔會知 佢又無去到

有未

快！！

樓主開埋大隻仔樣啦

f5就爛

樓主幾時開番間中介公司

屌女都遲到呢句好中肯

快啲出

屌 好緊張

幻想下大隻仔輕輕將武士擁入懷中既樣

Lhggyhyhhggvvgvggghhymnugyy yggjhjjhjhjkjuujnnnhhhbtnfcnj ujhhhhjhujhjhyhhyugvjyhjjhhhjhjgjyjhumjgghgggbseyt

留名 期待

大隻佬會唔會打鳩佢

會唔會冇女屌
男人都照上

好心急呀

個post睇到我好緊張

快拉 屌 好好笑

其實武士都開左智囊團撚樓主
目的就係想樓主幫佢約大隻佬
之後格劍

屌 有未

笑撚死人，屌女唔識路都唔飛的

快更快更

gay佬群交

F5f5

Pish

慳啲嘛

自已約嘅炮 含淚都要屌埋

可惜左大隻仔

到時大隻仔谷精上腦 一入到去見到武士攬住毛巾喺廁所出嚟 即刻唔理咁多開咗波先講

真係笑撚死 f5f5

加速加速

F5就黎爛

戲玉先停?
F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5

到時海關，消防員都冇得報

大隻仔好慘

F5都爛啦

屌你老尾，唱緊K 咪都唔要入黎live

仲癲撚過當年追那夜凌晨個故

Come on go go lets go

出文未呀

好想睇佢地個表情呀

樓主加速

屌你 快拉

speed

lived!

文呀 屌你

快!!!

快啲啦！

Lmlm

性急的香港武士

樓主正仆街

但真人show精彩！十卜十卜

有女叫你一齊沖涼都話唔沖

奈子

快啦 好緊張啊睇到

快撚d呀屌！！！

LM 高質

地鐵live左 笑到仆街 好刺激

此貼已完

快d喇

Lived

推爆佢

hi 武士bb

LIVE

lived

兩條傻佬開門對望果刻諗下都好笑

有無派戰地記者去影相/拍片？

大隻佬好心急啦

仲正過睇戲

智障團有巴打話問大隻仔食咩笑撚左

樓主快啲

有無麗豪做既巴絲係度呀

需要劇情！

唔關事果班撚樣咪懶好笑貼圖啦
阻住圖片模式

結局係樓主真係絲黎，上埋去3p

樓主呢

睇個時間就知係琴晚發生，樓主快d 出圖啦

快啲啦屌

武士BB 已經著晒浴袍等你，你仲唔快D黎

明明約一點 差唔多2點先到

係啊，大隻仔你遲到要比人罰啊

仆街，個段錄音話怕比人玩放上連登，唔通唔通揚左

錄音檔

除定褲等樓主
快啲啦 軟啦

快update pls

完你老母 未撚到戲玉

繼續

live jor.

大隻仔咁撚醒既

可唔可以快d update

繼續! 唔好俾佢停

？

大隻仔把聲幾好J

lmlm快撚啲

唔好比佢停

上到去兩條仔知道自己比人呃左
之後惺惺相惜咁傾訴
最後互入

大隻仔有無追post？
你無估錯呀

⏭

花花

兩個都咁緊火, 其實互相打下j都不為過

恭喜大隻仔你真係估中咗俾人撚拉

黎番個反高潮

當武士打開門之後，見到竟然係個大隻佬撳鍾，兩人當堂涼左一截，但仍然係抱著最後希望係約哂兩個玩3p，但呢個時侯，訊息傳到去兩人手中：I want to play a game.

完咗？

樓主加速plz

點解尋日發生嘅事今日update咁慢 ？

屌咩爛尾

唔係咁樣爛尾下話

隔離講故台繼續

好緊張呀！！

唔撚係呀

都未話完

留名加速

爛尾

屌你唔係諗住咁樣完下話

快手啦

可唔可以加速

樓主話未完啊
爛咩尾

求你快少少

其實樓主係作故嘅

完

加速加速加速

喂喂 搵女都搵得醒小小 呢D真係柒到唔敢再睇

好緊張呀

好心急見證一對情侶既誕生

大家可以番出去

I want to play a game,

係咪格劍大賽贏左先可以有閪屌？

咁就快啦樓主，你都想我地槍頭一致對住嗰兩個狗公架？

不如一炮過post晒出嚟喇
做乜要吊人胃口

緊張

個F5禁到爛喇...

辛苦樓主一人分飾多角

做做下asg都忍唔撚住追post
快撚啲啊！

屌得閒講廢話不如快手post喇

原來你就係don’t hi me 果個人妖

個結局要

好撚慢

咁慢點對得住成班花生佬

屌到開巷就有

個撚個加速，個撚想加畜咩

高汁留名！！

好玩咩咁樣

睇過咁多個，呢個係最高汁既撚狗post

係咪發現左

屌爆撚咗獲，車

收嗲喇

多撚事

Live!!!!!!!笑撚死

無喇無喇

如果我係絲 俾人咁撩 會覺得好嘔心
俾依類咁既核突佬挑逗 簡直係一種侮辱

無live佢哋相認，失敗!!!

玩撚猿

果個男人慘D

大隻仔好淡定

牛屎貼埋大隻仔相喇

唔抵可憐

大隻仔真係好冇品
一場嚟到陪下武士都好呀

大隻仔eq幾高

橙

抵死啦

關你撚事咩實頭

武士BB仍深信會有絲打上黎，點解可以咁蠢

係咪完左啦咁

咁點考海關呀
四肢發達 頭腦簡單

貼link比佢

仲有冇後續

mmmmore

笑撚到

遲到成個鐘對唔住都冇句

大隻仔好垃圾
又遲到又唔使蝕房錢，最多白行一趟

武士唔係同大隻仔相認左啦咩
點解重會咁問

除曬衫開住度門係乜野玩法

佢都得到佢既教訓啦

到晒啦 仲等

完？

仲等緊

智囊團有鬼？

人地明買明賣都要玩

痴痴的等
丫屌你老味
香港點解有人咁on9

如果痴痴的等

武士完敗

突然覺得武士bb 好慘

到哂啦

大隻仔係咪行撚過左就知奶野
武士就見到大隻仔行過心知不妙
佢地應該無面對面過

想問由頭到尾佢地係咪冇面對面相認過？我有冇理解錯？
我最期待既畫面冇出現到

應該係大隻仔喺門口經過見到即刻走人

似係武士一直開住門
大隻仔行過知咩事走咗啦

應該係

高質好睇

大隻仔好醒

痴撚線😂😂

岸厹舞若依

武士好慘

似

應該冇
大隻仔轉數高啲 似見到打開門口 見到條友就知咩事

應該係大隻佬見唔對路所以走先

應該叫武士關門等嘛
等佢地相認下嘛

應該大隻仔就到個時同佢講無啦啦有個男人沖咗入嚟 等佢沖入間房英雄救美

大隻仔遲到好冇品

武士開定門等呀 追post la

點解會開住門架

強帖留名

有時ON9仔會入埋去
D精谷上腦咪武士咁囉

陰公既武士

咁都話唔係爛尾

咁耐都係冇大隻仔張相

樓主何必呢
條傻佬唔單只蝕左晚酒店錢 仲要成晚谷撚住 真係喊出黎

武士同大隻仔可唔可以上黎分享下心路歷程

行到入去見到個男人 幾大都話入錯房啦下嘛

大隻佬又真係幾慘既

1000夠call hg啦陰公

雖然武士精蟲上腦 但開門呢招又蠢唔哂

又關你撚事咩

比人當狗咁撚都真係幾高轉

樓豬有冇佢地fb or ig?
貼上黎等d熟人知道下佢地幾on9

咁就完

live咗

笑到醒咗

連登仔真係要求
搞咗一大輪撚到兩條友出來都已經算成功
仲係度屌爛尾
係咪要直播睇埋兩條仔屌屎忽先合格

原來你係大隻仔

撚狗指定酒店全力贊助是次活動（精神）

酒店？麗豪～

LM學野 點解開住門就蠢唔曬

武士可以對住條河反思下人生 值回票價

冷靜啲 追po要緊

屌佢老味呢啲撚樣簡直影衰海關消防個朵

原來你係武士
咁緊火啊

大隻仔，

成晚得番武士一個真係最後武士

下世小心啲，記得沖涼先去爆房啦

高啲同高幾位都分唔清

做得好

反而想知武士點樣多過大隻仔

武士到而家仲未醒
仲係深信佢嗰塊多水閪會過嚟

得酒店收錢

好撚大隻喎

這就是非處不屌的原因其中之一

樓主免費幫麗豪酒店賣廣告
以後d厹，gay會以依間野做炮館

以為gay

樓主開個tg grouo加武士同大隻仔入去相認啦

唔撚怪得個名咁濕鳩啦

大隻狗應該唔係第一次中伏喇，唔係點樣冷靜到，但有西屌遲到抵撚哂

呢個圓場唔係好

成晚獨守空房，冇絲打，空虛寂寞嬲牙？

出咗分享吓心路歷程啦

笑撚死 谷精上腦谷到傻撚左呀？

最撚鍾意睇依啲谷精上腦既傻鳩

如果武士閂咗門等㩒鐘，話唔定佢開門見到大隻仔之後改變心意拉佢入去呢

我真係唔明 人又未見就BOOK房扑野 一陣見到件欣宜 真係即將去黃大仙還神啦 多謝巴打些牙

武士會唔會仲等緊

大隻仔好西
屌西又唔肯俾錢 又遲到
相反武士bb好溫柔
又買野食

反正都係窿

樓上似岩

大隻仔行過見倒間房開左門，有個男人0係度知道咩事就走左

佢即刻話「個男人慘d, 蝕埋房錢」，其實load得幾快。

睇對答，大隻仔都算正正常常。不過有d搞笑係約女都遲左成粒鐘，又慢慢搵路唔搭的士，個女仔話一齊沖涼佢又唔制，佢好似咩都無所謂咁。

大隻仔，去撚咗邊呀，出嚟回應吓啦

仲唔會大肚無套

笑死我 三個字追到live而家完埋

大隻仔同武士最後係咪互射兩次

有幾唔好

之前 好似send咗假相

咁條件黎講
武士係差過人地
咪冇議價能力

點解會一路開住門架
諗住高潮位會係大隻仔禁鐘，武士bb著浴袍開門俾佢呢一幕

依位巴打純粹用文字就成功令2位狗公BB上釣…

樓主仲未解答武士之後點樣

有畫面

終於live左

開門係敗筆
整體唔錯
支持撚狗

好似仲等緊

酒店每層本身小人出入 衝得入黎都知情人 你話出錯樓層就話姐 入錯房喎

武士一定懷疑

佢兩個應該有傾計知道約左條女喇
如果唔係大隻仔點會知條友蝕房錢 而唔係9up 房number玩佢
而同一時間武人士即刻叫樓主打比佢
而唔係只係有人禁錯門咁簡單

好撚賤啊屌 想屌閪姐

好想知麗豪武士有無朋友發現佢咁柒

支持武士男約炮失敗 要切腹

我唔明 中間點解會 同樓主講講下變左做樓主（女方）比酒店錢 出黎玩？

仲賤過之前AA爆房果條友

係咪大隻 本身已經食好多女 所以 先咁寸 遲到成粒鐘

本土武士劍vs陀地健身棒

相可以呃鳩人姐 你LIVE都信你 傾過電話都仲可以
不過唔ON9又點會有呢D畀大家笑下

精蟲唔明女人諗乜 傾幾句就上床

仲要係力威師傅嘅高徒

我估佢半信 因為有房咭相 先覺得晒成千蚊BOOK 房咪去睇下乜事 1:00AM 坐的士去邊都係45分鐘搞掂啦

厹冇一個係無辜

係呢個post上面 唔明邊到有呃既成份
係咪講緊樓主呃人j圖？

其實大隻都幾無辜

好多人問，武士BB之後點啊？好關心佢啊

我地睇返武士BB 由九點鐘等到一點期間心路歷程啦

大隻只係蝕左程車錢，可以食花生，隨時真係唔係玩，有免費閪食

諗極都唔明點解樓上咁撚多人同情嗰兩條狗公

收嗲啦 死狗公
下個到你

即係一大班小朋友睇住一個小朋友玩緊兩個小朋友

打和啦，YEAH

唔知 只係知道香港地好多男人以為自己靚仔到碧咸咁

似台灣嗰個明星張克帆多D

Deleted Account = 帽事王 ?

deled account 係武士？

講咁耐都冇大隻仔樣

咁應該未完

yes

strong pist lm

如果有得賜酒俾樓主，而又有個上限，我希望係一萬杯

推

笑到gapgap聲

咁就完咗，好唏噓…

其實大隻識錄音俾樓主 點解唔叫樓主錄翻音 以確真偽？

好才俾大隻仔屌

搵隻ptgf/ptbf 送上房俾佢
反正揚左

lm睇大隻仔樣
實比佢屌到啪啪聲

大隻仔把聲好得意

大隻仔嗰把天真無邪地質疑被撚狗嘅聲音
真係好純情可愛

ex 係大隻仔俾佢屌真係好爽

咪係
要女送上門都要個樣有本錢先得架
得個傻鳩大叔樣就想學人呃女屌 吔屎啦屌

笑撚到仆街 如果有cam影埋佢地相遇個下就好

大隻仔好垃圾
想屌西又遲到
房錢仲要係「絲打」出

笑撚死我屌你

紀律部隊不嬲多狗公㗎啦
邊有話影唔影衰

下次玩話玩3p兩男一女
等佢地接觸耐啲

帽事王: 我好興奮 有囡囡屌 我好興奮

叫大隻仔入去間房同武士一齊等
話搵多個人一齊玩
佢兩個等等下話唔定就

武士bb係咪仲等緊?

點解咁耐仲未起到底？
冇相 至少都掟個電話冧把上黎再撚過依兩隻厹啦

笑撚到仆街

其實有張圖有電話號碼

幾時開第二集 , 第二集設定做2王一后 做背景，可以俾時間俾兩個相處。
又可以叫佢地輪流沖涼，影下相。

武士開門見到大隻佬
心諗:屌你 男人黎既
唔係喔 佢話鍾意role play
唔通佢鍾意扮大隻佬?
表面野呃我唔到既 你個衰妹

大隻佬打開門見到個麻甩佬
心諗:屌你 成個武士咁既
唔係喔 依家啲妹咁鍾意懷舊
得閒玩下武士play都正常不過啊
表面野呃我唔到既 你個衰妹

之後既野 唔洗我講喇

算成功撚到啦

係如果佢冇開住門就更好啦

有得諗
到時call g錢都蝕埋

追哂LIVE 笑死人

唔知武士而家係咪睇緊風景呢

撚得好

跟住最後搵個極度重口味既cc ,送佢地一個驚喜。
咁就皆大歡喜啦。

好耐無d post我係一口氣睇晒，好多謝樓主同兩位狗公！！

一路好走

好正

高汁

其實應該book武士對面嗰間房，咁就可以目睹精心炮製嘅一幕

厹冇一個係無辜
點解樓主唔貼大隻仔相

好想睇大隻仔個樣

搵啲貴少少5000以上
如果佢無帶咁多cash/條女唔收左先
勞資

lmlm

武士仲有無tg轟炸你

尷尬

笑死我了
叻仔

睇完

識玩 開夠10k啦

大隻仔咸濕得嚟都幾理智

由2012年果屆開始已經決定一票不投飯民

甘你老母
尼你老母
樓主撚狗就唔撚識打字
定係5p 港女扮連登仔

支持

多d去戒賭吧學野啦

好low level

高質

又關我事 ？我只係整合個post

色字頭上一把刀

兩登有冇試過撚狗 但原來兩邊都係智囊團 （唔計佳佳）

Btw , 如果下次撚到一男一女會點呢？

如果唔係樓主就怪錯好人了
見到連登處處5p字

媒人

擺明係5p字扮港女好冇
之前d撚狗po都係特登寫5p

撚厹

幾好睇

萬里花生滿地香脆

留名待進

兩條友都谷精上腦 cls

係街求其google都見到帽事哥有幾猛料

花生價格急升 已大量入貨

最鍾意睇撚狗 睇到 book 咗酒店笑咗

諗起武士bb好慘
對住個男人打飛機

此帖必火！

武士bb最後仲有咩講

應該釣多個
之後話自己開左房叫佢上去

原來已經打算咁玩

有埋武士個名添 變相起左武士底
狗公到佢咁又蠢都算死得抵

追完琴日tg 等後續

cls 好撚精彩

好慘架啦 心靈金錢都受損失仲要比咁多人笑

睇到蝕埋房錢

strong post

大隻仔慘慘

好想睇武士條撚

又係叫king chan
我中學識有個狗公都叫king chan

Live jor

顛倒哂好咩

倒不如話係條友蠢 開埋門

咁撚蠢學人屌女，我屌過咁多女未試過比人玩

大隻仔好正 講嘢又正正常常 好想比佢屌

Hi 大隻仔

大隻仔pm me

樓豬 我想知點入你地嗰tg群

有無覺得你老母生你出黎哂左十幾年米飯

幽默感既野

太多人，封左谷

話開住門係敗筆果班係咪on9
有防盗眼架喎 開門前唔識睇下？
宜家起碼佢地見到對方

啱啊

真係可惜 仲諗住入去食花生

而家呢個人數夠架啦

Po大隻仔個樣出黎啦
護佢做乜

樓主偏向鐘意大隻仔

本身打左格

諗起上次條友

比唔同人係小西灣跟到返天水圍

其實我又覺得大隻仔算正常
又唔係話chur 又唔係好性急

冇咩特別衰 不過武士係抵死d既

武士唔係叫Ng Chi Shing咩
睇下book酒店嗰兩張圖

唔好晒左房錢 隔埋劍先走啦

吳（吾）痴線

屌你老母

慘絕人寰 樓主唔驚聽日報紙頭版見到佢
利申 笑到飯已噴

貼大隻仔d 相啦

照po

係地鐵睇到#255睇唔到落去，驚笑到傻左俾人望住

係地鐵笑撚到
2018暫時最高質撚狗post

完未

我系武士 吊你

明明就係唔知醒

一陣睇

嬲撚到我想拎刀呀

好撚好笑？邊個吾洗扑野呀

我屌你老母 好心買埋野食仲比你玩

出現了

邊個叫你好似隻狗咁急
叫雞唔得既
影撚衰晒，我係你老母生叉燒好過生你條谷精上腦既無腦柒頭

牙b

成班人扮聖人笑九我！
邊個唔想扑野？
我得罪你咩要送我上連登
開樣做乜撚野

其實一早拎定房 買埋野食俾sp 買埋舖床既膠單 係幾好人既
不過真係太過厹 第一句就咁直接
同司徒奈奈「扑唔扑野」一樣

係條街笑到跌左部電話落地 好彩冇爆mon

嘩真係帽事bb

佢係鳩痕到傻左
不如切左碌鳩佢算啦

收皮拉
我估你咪又係甘
大家男人明白
呃我酒店錢咪算數
開樣好有品？

個招志強 假膠黎架

花生價格急升

笑撚到我

帽事Bb應該好快上報，毒果呢排無乜嘢寫

系呀 我屌哂你地老母
唔好比我知有連登仔想做愛
我一定復仇
你今日笑我的 我十倍奉還

Kiklwna p srioo

tommy

講個閪咩！自己加username先行啦柒頭，位唔是咁撚上的

甘就叫上位 =，=
珍系梨賊cry竹賊牙

此post已完 樓主睇路
我識唔小忍者

笑到仆街 點解有人可以咁天真
靠打字都上釣

我都記得 佢話電話冇電都可以撐到返天水圍
Btw下次不如釣啲厹入香港仔，仲遠

good呀我同意你叫記者呀!
快撚啲啦傻閪

一口氣追哂 比杯酒樓主先

連登仔攪唔到港獨未攪啲狗公囉 洩憤唔得呀？

前面個假膠

應該派戰地記者去

記者你老母咩！
唔識字？

到底萬幾人嘅gp
啲人睇到啲咩？
一人一句都可以睇成日都得

谷精上腦係蠢啲架啦

好撚好笑呀𨳒你老味，等我話俾King哥知呀吓

睬佢都浪費時間 由撚佢算

希望有第二集 摩牙

打得呢句同彩左係咩分別

傻西 做左就唔好懶有型
祝你全家生癌

抵啦

我都覺得連登仔真係on99 咁玩人都有

想問武士邊度請人

你好靚仔 好想幫你含撚

lm 跟進

租房個個點 諗起個場境都尷尬

一般喇

原來財經界廢中，開親Post都冇人覆

真武士幾時現身

叫牛屎佬貼

順便還我清白

叫A除曬衫帶曬入廁所沖涼，叫b除曬3先好入廁所一齊沖

最新消息

大隻佬知道我地玩佢，仲唔肯放棄依段hehe 愛情

大隻仔，痴線....

可能想引你出黎 搵人打鳩你

牛屎，點解唔貼大隻仔？

屌，根本佢就真hehe，武士已經俾佢熔撚左

終於追到依度

大隻仔係咪bi呀屌
仔都想識

武士叔叔買左咁撚多玩具
可能搵埋大隻引樓主出黎再狠狠教訓佢

好峰迴路轉
見證住一段hehe couple 既誕生

點解咩都無所謂
因為佢心底裡愛嘅係男人

THIS

佢唔肯放手，就叫佢返17001 屌king sir 啦 你
樓主扮king ser 咪ok

樓主小心保障自己
唔好比佢起到你底搵你DUP你身

IS

畀人撚狗都沉船係彰顯真愛嘅景象定抑或係話畀大家知到底香港有幾病態嘅現象？

屌你老母點解唔放過我呀

請問有冇未封group高人氣既telegram group推介？唔該

小心呀樓主，佢想撚翻你轉頭

你係受害者其中一個？

乜撚野唔識select

Strong oost lm

disappearing pic 都cap?
cap咗會畀知嗰喎

btw 好正呀好想畀佢屌

大隻仔係咪想約出黎打鳩你

好似幾大隻喎 唔知咩高度 靚唔靚仔

樓主準備整合出post 2

親佢老母咩親
撚多佢一鑊用黎開第二集啦

笑撚死我

留言等睇後續

條j一定好大好粗

有無update

1001未

Physical 健身室喎

你入得黎太慢了

又話大隻佬難棄難捨不肯放棄既

咪撚打格個樣

樓主擺定post 2 link啦

想同樓主再續緣份嘛

手足屌佢老母啦

你無做錯到

武士最後講乜嘢

樓主
馬照跑
無照跳
狗照撚

總之萬事小心唔好現身

一見到架巴士就諗起大隻仔

屌 17樓d細房 轉個身都難

利申 以前做FO

真係好賤
想呃閪屌都要咁玩人
不過我中意

希望個大隻仔考唔到消防 影衰晒

大笑

拎返咋沙先

幾時post2

大隻仔份人應該幾風趣

好想睇第二集

其實我覺得佢d對答都算正正常常，相比第一個

1001